單徹回修例等同冇回應 Only withdrawal of the bill is no response

條例修訂本身就喺立法會行使法例改為特首濫權人治。單單回應修例餘下四項人治問題完全冇解決。

不徹回暴動定性
如果法例並沒有暴動定性，六一二當晚電視講話特首是否可不按香港法例施政而作出暴動定性。警務處當晚發信給民陣宣佈當天集會是非法集會喺行使邊條法例？防暴警向民陣有不反對通知書集會塲地包抄放催淚彈是否違法？相關指揮官是否要停職接受調查？

不徹回對被捕抗爭者檢控
不追究或特赦涉事示威者就有違法治？但檢控工作點可能由一個向被捕示威者道歉嘅律政司去處理？ 這是甚麼狗屁不通嘅法治？這是徹頭徹尾嘅人治。

不成立獨立調查委員會
監警會調查可否還受害人一個公道？如果失職濫權完全冇後果而祇有違法抗爭受到法律制裁，咁喺選擇性執法亦即是人治。

不實行真雙普選
沒有真問責嘅特首及立法會議員，當法治受到統治階層嘅損害就冇法糾正。這就是 Rule by Law 亦即喺人治。

The amendments to the bill tried to change the Legislative Council’s execution of the law to the Chief Executive’s rule of man abuse. The remaining four demands to end rule of man were not resolved by only fulfilling the withdrawal of the bill of extradition.

No withdrawal of riot label
If there is no riot definition in the law, the televised speech of the Chief Executive on the night of 12 June might be characterized as governance by not following the laws of Hong Kong to make the riot declaration. Which law was exercised by the Police to send a letter to the Civil Human Rights Front to announce that their rally on that day was an illegal assembly? Did riot police outflanking tear gas to the Civil Human Rights Front’s rally which had no objection notice violate any law? Are the relevant commanders suspended for investigations?

No withdrawal of prosecuting the arrested protesters
Does it violate the rule of law if the prosecutions are not pursued or special amnesty is considered for the protesters involved? But how come the prosecutions were handled by an Attorney General who has made an apology to the arrested demonstrators for her wrong doings in the bill. What is this shit of unfair prosecutions that does not pass the rule of law. This is a thoroughly rule of man.

No independent investigation committee
Could justice be upheld for the victims from IPCC confirmed investigations? If dereliction of duty and abuse of power are completely no consequence and only illegal violations are sanctioned by law, selective law enforcement is also a rule of man.

No implementation of true double suffrage
If there is no real accountability for the Chief Executive and the Legislative Council members, when the rule of law is severely violated by the ruling authorities, it will not be corrected. This is Rule by Law not Rule of Law.

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上